覺唔覺買利物浦係等收錢 ？

下場 對韋斯咸啱啱慘敗 無心情
輸0-1

跟住 對紐卡素前啱啱3連敗 對面復仇心切 我地無心情 輸0-3

next 對修咸頓已經4連敗 人地士氣好想報9-0個仇 輸0-4 又輸一場

再之後 對般尼 輸輸下5連敗 無心情 又輸0-2 同時已經跌出前四

下場 又黎多次西咸 輸多次0-1 續約七連敗 衰過蘇b

再跟住對車路士 艾巴咸唔撚敬老大四喜 6-1贏我地 正式取代華dee神射手榜首位置

打後 對狼隊 曼城 清脆輸兩場3-0
10連敗後 李斯特城喺第28輪前宣佈正式辭退羅渣士
但最後再輸12場 終以39分黯然降班
來季降落英冠作賽